日本巨型明治朱古力

行過donki見特價300円+稅 忍唔住買左

香港間doki有冇得買？

食到流鼻血都未食完

幾錢

幾多g？

400g

我一日可以清到190g白朱古力

有冇咩食法建議？
見平我買左3盒
隨時食到聖誕都未食完

食咁多 會肚疴

唔會,會好難痾D屎
屎D會變得好杰好熱
利申試過

燥熱反而便袐喎

唔過85%點食

你講嗰隻香港都有，見過
喺英國見過1kg吉百利，同呢隻明治差唔多一樣咁大盒，但厚一倍

買1.2 kg 朱古力做乜鳩
焗爐焗多士嗰時啪兩粒擺喺麵包面勁撚正

溶左佢，日日沖黎飲

J手指都j成晚

Good idea

想買

攬住瞓覺一定好C服

對腳

57：26

我覺得香港有貨就會賣$50

300羊 好抵喎
屋企附近最近間donki 要踩半個鐘單車先到

巴打黎